七點係咪呀蛇 夠鐘番早 咁多p牌同一時間帶風分化/割

核彈都唔割
港豬和理非 一樣唔割

不分化

一致對外

警賊還眼

次次一訓醒上連登都以為自己去左平衡時空

點知原來全部都係5毛係到帶風向

成晚失眠 冇訓

頭先5,6點重好正常

一到7點d風向轉哂，又互屌，又分化

係咪呀蛇番7點？
咁準時既，唔食埋個早餐先開工

共通點：
句句都好hard sell
誇張冇理據
強調其他人係五毛
用嘅字眼有浸「老土味」
在意正負皮（可能會影響收錢）
通常有隊友不斷和應

重有好簡短，再加上有攻擊性引戰既意味

核彈都唔割

已放棄理論 由佢哋圍爐

怕有傻比佢地帶到風向

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

重有堆放流料 假消息

核彈都唔割！

即係 total 打到2個昏迷 一個斷頸就死15歲 一個過左危險期21歳

唔知喱到有冇大蛇回應你喱個問題

我就真係唔清楚，又冇fc

推

加多項

不受傷 不被捕

話之你 核彈都唔割